★突發！示威者反對拜登就職 破壞民主黨總部燒美國旗、反警隊

美國國會在本月6日確認大選結果之際發生暴動，總統拜登周三（20日）的就職禮因而加強保安，2.5萬名國民警衞軍在華盛頓嚴密戒備。華盛頓暫未出現示威，但在其他地方則有示威，其中在俄勒岡州波特蘭有示威者破壞民主黨在當地的總部，多人被捕，在科羅拉多州有示威者焚燒美國國旗。

波特蘭有多個團體示威，包括反警隊、尋求種族公義等。其中一場極左陣營的示威有逾百人參加，反對拜登就職禮及執法部門，同時爭取原住民的權益。身穿黑衣的示威者當地時間下午2時在革命大廳（Revolution Hall）聚集，3時開始遊行，並於4時許抵達俄勒岡州民主黨總部。沿途有警員踩單車接近示威者，但有人搶去警員的單車，並在警員撤退時向他們拋擲雜物。示威者又拉起寫有「我們不受統治」、「從灰燼中建立新世界」等口號的橫額。示威者抵達俄勒岡州民主黨總部後亦出現暴力場面，總部標誌被塗污，亦有玻璃窗被打破。

堪薩斯州、北卡羅萊納州等地亦有小型示威，暫未出現嚴重暴力場面。但在科羅拉多州丹佛市的議會大樓外，有極左組織「反法西斯運動」（Antifa）集會示威，高呼「我們的社區不要警察」等反警口號，並在警員面前點燃多面美國國旗，警員則上前試圖撲滅火勢。
華盛頓的國家大草坪已暫停對外開放，國會外亦設置圍欄，賓夕凡尼亞大道一帶則劃出區域，每區允許不多於100人集會。有極右組織在網上呼籲支持者，不要在就職禮當日採取行動，但亦有陰謀論支持者對前總統特朗普沒有採取特別行動表示失望。

第一擊ready

侵又贏

有人搶去警員的單車，並在警員撤退時向他們拋擲雜物。示威者又拉起寫有「我們不受統治」、「從灰燼中建立新世界」等口號的橫額。

暫未出現嚴重暴力場
燒鋪都唔嚴重 嘻嘻 good 我就係要e d

民兵都唔駛出
俾班左仔做醜人

支持BLM!

XiNN,MSM,NBC: Most of the protestors were peacefully protesting

做戲扮對立

等咗成個星期諗住見証美國內戰, 點知最後唔係白右武裝起義, 而係BLM出嚟暴動反敗登

科羅拉多州 = 藍州

因為敗登當BLM係Condom

被人拋棄喎
梗係要示威喇

記住呢種係示威

以前唔係的
加州移民

學愛登力：唔割！！！香港同BLM都係反警暴

我們的社區不要警察

Defund the cops

就算拜登CUT晒警察班人一樣會出黎 , 因為班人係落中共支笛

第一擊